[集思廣益]如果真係佔到立法會

終於有人反思衝擊立法會嘅作用。

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

布基納法索示威者：我們不會去想怎樣佔領國會，直接燒了國會就能剎停運作

成班暴徒好收手，警察一定會開槍打你地。

pish

你班暴徒快d收手啦成個社會比你地搞彎曬喇

pish
唔一定要覆 但係大家都要諗定 起碼當準備下